俄羅斯女友 VS 韓國女友

俄羅斯女友
韓國女友

唔使睇啦 即揀俄羅斯

唔使睇啦 即揀俄羅斯+1

俄妹

廢話
我呃正皮咋

d女好唔掂
兩個都唔投

俄妹缺點係歐洲數一數二貪錢 （對有錢仔就係優點）
btw 烏妹先係王道

你老母就王道喇

日本妹世界第一

還掂都係貪錢架啦，烏克蘭生活指數仲低過俄羅斯幾倍
用少d錢就溝到

除非溝d十六七歲妹妹，可能會好d，未咁受銅臭污染

有咩女唔貪錢

樓豬無恥

利申：已正評

點解冇女仔可以同時有白人嘅胸部，黑人嘅屁股，韓國人嘅臉孔，日本人嘅技術

韓國臉孔

點解係黑人嘅屁股

夠彈同夠大

烏雞屎忽

借問聲腿既話係邊到出名呢

樣點會揀韓國啊

有你未又係對著打飛機

腿一定係鬼妹腿

我諗多數歐美都有